[睇得好爽] 打得好！

各位手足袋定個口罩 知自己要落手果吓戴返先